兩張八達通解唔解決到個問題?

問下啫。最多發夢果陣有咩事掉左佢。